個摩天輸要拆 班垃圾龍友就叫晒春咁

佢地只擔心以後少個景影 係度傷春悲秋，而唔係反對黑箱作業 強搶外資

連問題重點係咩都唔清楚 話香港班攝影師係垃圾係冇錯

香港攝影師係垃圾！ 呢句係我講！不服來辯！

摩天輸

秒

有廢墟景

捉錯字啦 柒頭們

而家政府黑箱呀 你地個焦點放係個輪字度，香港攝影師比我想像中仲要垃圾

但摩天輸真係非常柒

捉啦捉啦

到時老解捉你老婆做軍妓時唔好後悔

成個攝影台得你為左個舊爛鐵係度叫春

學大師話濟 要自稱攝影人
攝影師/龍友已經out左

摩天輪好好影咩？
Swiss AEX最好乜撚都拆鳩哂去 咪撚益香港正苦

香港邊有咁多攝影師得明同你鳩up
個班係自稱攝影師 咪撚抵毀專業攝影師

諗左一諗先知講緊摩天輪

班柒頭幫人影相賺錢 依家無啦無啦